海關懲教工會不滿警隊薪酬拋離 葉劉褒警「做埋國民防衞軍同軍隊嗰份」

公務員及資助機構員工事務委員會今日開會，討論紀律部隊職系架構檢討，會上多個紀律部隊組織包括香港海關關員職系協會、香港海關人員總會、香港懲教署懲教助理總會、香港政府華員會海關關員級分會，均建議政府應予各紀律部隊劃一相同薪酬架構。有議員認為應該一視同仁，惟建制派議員就繼續為警隊護航，大讚現時香港警隊「根本做埋國民防衞軍同軍隊做嘅嘢」，

香港海關人員總會主席陳紹裘在公聽會上發言指，海關現時每個增薪點與警隊有800至2,500元差距，長遠令海關和警察的薪酬越拉越遠，「既然都係紀律部隊，大家都係執法，唔明點解人工會差咁遠？」他又建議政府為海關加設一名副關長和助理關長，令未來能有更多人選可作升遷考慮。

香港懲教署懲教助理總會主席譚偉富亦指，希望未來紀律部隊的薪酬能一視同仁：「警隊同其他紀律部隊嘅（薪酬）差距，令大家有少少唔係咁開心，覺得自己好似被拋棄的一群咁」。香港政府華員會海關關員級分會主席吳廣麟亦指，政府應正視各紀律部隊的獨特性，以及互不可以替代的角色，「並唔係某支紀律部隊特別優勝嘅！」

公務員事務局局長羅智光回應時則指，由於紀律人員薪俸及服務條件常務委員會（下稱紀常會）和首長級薪俸及服務條件常務委員會（下稱首常會）仍就紀律部隊職系架構檢討進行研究，他不便就個別建議和意作出意見。

泛民撐紀律部隊同工同酬 建制續撐警
公民黨譚文豪會上認同警隊應和其他紀律部隊在同一職系架構下同工同酬，指若個別職系工作性質特別，政府則可提供額外津貼。教育界葉建源則問政府，現時巿民對警隊滿意度大幅下跌，政府在今次檢討中會否將巿民意見考慮在內，包括進行可靠全面民調，讓巿民的意見更清楚反映。

多名建制派議員聞言後，即群起死撐警隊，反對政府檢討時必須重視民意的要求，其中工聯會何啟明稱：「如果太偏重巿民意見，會令紀律部隊執法越來越困難」，又強調紀律部隊的獨特性是執法，不能因巿民意見而影響執法。前保安局局長、新民黨葉劉淑儀亦指，政府進行檢討時不應只看民意，又指民調十分危險，「都唔知佢哋點樣採集樣本，有啲民調係有偏頗嘅」，又大讚現時香港警隊「根本做埋國民防衞軍同軍隊做嘅嘢，噚日又有警察俾人私了」。

羅智光回應則指，同意政府進行檢討時要小心，不能讓公眾意見影響紀律部隊執法的公正性，但他指公眾意見亦是紀常會的研究範圍。

分化師

香港國

同解放軍一樣，淨係識打自己人

即係軍政府

咁要比埋摺被軍份糧佢地先得啦
幾時問支那攞埋?

好大的膽子，咁講即係想推翻一國兩制，局心叵測

Push

啱架啦，分贓唔勻

咁幾時趕走共軍駐軍

咁海關真係無野做

翻譯 : 做埋解放軍果份

有埋自己軍隊, 港獨事在必行

咁姐姐即係話解放軍廢啦？

直頭要削減黑警職位, 香港罪案甘少要甘多黑警做乜柒

所以邊個話香港無自己嘅軍隊?香港獨立不是夢

又抽
結果條契弟係唔係出唔到班？

係港獨姐姐囉

佢地識唔識摺被先?

請葉劉支持香港警隊和駐港部隊薪酬待遇睇齊

駐港部隊的薪酬待遇是參照中央駐港機構工作人員制定，一般較內地部隊優厚。駐港部隊的薪金以港元支付，按不同軍階有不同薪酬，另駐港期間，每年可享45至69日帶薪假期，軍兵的家屬也可來港探親多達60日，不同軍階的月薪如下：

普通士兵：600元起
中尉軍官：5,600元
中校軍官：7,400元
三軍司令官：10,000元

與此同時
解放軍

林大總統幾時遣責

哦，仆街喇你地
一陣黑警搵黑社會打鳩你地喇

探親住邊？

個個過曬去做特務狗咪都得囉

姐姐想港獨呀？

班警狗加人工
其他紀律部隊愈嚟愈唔gur
消防已經條氣唔順咗好耐
自己d手足比你班警狗射完又屌
而家其他紀律部隊都咁
警狗等比人孤立啦垃圾

做特務狗都係出番本身份糧only

軍隊下話 打美國黎睇下

軍隊做到咁就收得皮啦

支持葉劉 香港建軍獨立

班狗自己獨立薪級表
依家加人工又要痴埋黎話唔可以分拆
公我勝字你輸
有腦既都唔gur啦

鄧炳強做香港三軍大元帥
買埋戰機就可以炸鳩中共

孽瘤岩呀
依家只有軍隊
無警城市

Up mud 9 防衛隊 咁撚中二病

下 我仲以為有津貼會出

咁仲垃圾 以為有得打示威者 成班傻鳩企曬係政總個到做看門狗

幾時有得睇港共警隊vs香港紀律部隊？

好啦 而家其他紀律部隊出聲 幾時到文職都要同警犬同薪同酬 話哂政府都有份叫警犬以外既公務員幫手止暴制亂

做咁多都係為了香港獨立

司令官先得一萬

皇軍大大

高層再藍都好
一講到錢邊個都冇面比

佢呢排去左邊？唔見佢出聲

港獨之光香港警察

果句野係佢passing out果日講，點會出唔到班
不過好似做左個零月就被辭職

佢曲線緊

野又要做2份 人工仲少一半 抵你日日有工開

今日出左篇聲明

海關有無俾人打呀？無就憑乜想睇齊

自己都知逆民意而行

岩呀 點解要佢地坐大

香港建軍

既然係咁
唔好咁辛苦
出解防軍啦

軍隊

海關封左關先講加人工啦

葉瘤小心啲講嘢，國防喺中央權力，基本法講明，𠿬解放軍處理，唔關你班差佬事

Hong Kong Police State

立國了

其實係警察太高人工。。。

嗱! 唔好話我唔提你哋, 想加工多過黑警應該企邊一邊? 識做啦

行會成員葉劉首次承認香港依家係軍法管治

先前為買票，不斷增加廢老福利，又要科水俾班黑警咬人，依家到其他紀律部隊出聲屌人工低

十個煲九個蓋，又要留錢進貢共匪，睇你幾時仆街

遲早被支那軍取代

減人工！

Yes sir

做係撈過界

支持消防員站起來

葉劉承認香港用偽軍隊鎮壓示威?

國民警衛軍
姐姐今次仆街鳥

我哋連登應該開多啲post 帶風向 支持海關入境處懲教署加人工 反對警察加人工，實行分化手段 削弱紀律部隊團結力量，而唔係連登上面班友仔喺度鳩噏

懲教有喎

休班懲教員遭「私了」 刀傷縫27針

反了反了 擁兵自立

係警隊份糧分一半搞軍隊囉唔想警察咁辛苦做埋佢哋嗰份

全香港得3萬隻狗架咋 你班建制派個個都奶 唔夠票分俾你地架

即係黑警做埋解放軍?! 港獨呀

你當文明之師駐港部隊冇到？

葉劉呢一句，如果係文革個陣已經比人鬥死咗

睇下邊個奶得乾淨D

推

姐姐曲線承認軍政府實施緊軍事管制

海關，懲教就算撚柒數啦
走去做埋啲特務警察，為虎作倀
做狗都算啦，仲要做低一級嘅狗
你班撚樣失唔失敗啊

要黎維穩

做警狗咁辛苦就遞辭職信唔撈
好簡單
唔係調返轉叫加人工

加人工打市民 唔駛旨意

做埋人地果份 法律上叫「僭越」

海關: 咁好囉,以後唔如你捉D走私槍

香港國國民防衛軍~!!

月薪2000 解放軍

咁即係無權投票喎

(1) 任何人士如有以下情況，即喪失資格登記為個人選民或投票人，或獲授權代表：

(a)根據《精神健康條例》（第136章）被裁斷為精神上無行為能力而無能力處理和管理自己的財產及事務；或

(b) 任何武裝部隊成員。

聽聞上年出左份report
警甴每年拎1點幾億線人費，拉嘅DD Case都唔夠海記多

甴近平月薪都好似得幾千定唔知萬幾人仔

特務警甴變咗condom

做埋黑社會嗰份添

特務condom

就黎做埋政府個份架啦

嘩！幾時獨立咗㗎 冇人話我知

獨裁香港

葉劉果然係暗黃
分化師

罷工啦，唔係忍呀？又話海關黃嘅？

葉劉，你當精銳勇武嘅解放軍冇到喎

會唔會有啲政治唔正確

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

國民防衛軍
都唔保衛國民只係識欺凌同屠殺國民

應該叫港共黨衛軍
保衛港共權貴利益

黑警建軍了

推比Rubio 睇！！！黑警已被委任為解放軍！老解已出動！外資要諗下撒資！

違反基本法？國防由香港負責？

咁有警察係咪可以唔要解放軍軍營？

輸到一席都無！收嗲啦

咁海關把關就放鬆啲啦 咁大壓力仲要低人工過人。

黑境咁低人工竟然都唔幫手出聲

hi黑警，被市民打先可以加人工？如果你班黑警可以日日比市民打穿頭，我支持唔睇齊啊，比你班狗加人工又點話啊

無錯, 就跟軍隊人工啦咁

［分化］係囉 你班懲教海關入境咁撚得閒 點同班警察比呀［/分化］

據聞好少人真係去做特警
做特警個班會比黑警睇唔起同撚狗
特警呢樣野只係政府想攬炒其他紀律部隊

用廢老既口吻講 你班黑關黑懲乜都冇做過 憑咩加人工
你班人仲走走做特務曱甴丫嘛

根本救生員都應該同紀律部隊同薪酬!!

海關19年破既case多過曱甴多多聲啦
不過地位咪一樣低過曱甴

睇到哩度真係笑撚咗。

個別事件，唔計

收左工冇拎槍，唔計

好多係查無此人

有咩理由黑警拎咁多
消防救護等紀律部隊咪仲辛苦

根本救護先係最應該加

行美合眾國模式

即係認左用軍隊攻擊市民啦
行政會議成員葉劉淑儀公開承認香港正式成為軍政府

垃圾 懲教自願加入防暴 抵撚死

黑警應該減人工，咇又唔行

撐海關！撐消防！撐入境！屌黑警！

條八婆識唔識㗎...
知唔知自己講緊乜呀...收皮啦...
一個柒婆一個八婆
兩個返去磨豆腐吧啦...
唔好出來獻世

真心班狗憑咩攞最高人工
最忙肯定係急救啦
人工竟然咁低

割

黨警獨大

傻鳩
警隊去執法/保護市民
軍隊係打仗/維護國家功能
佢咁講默認香港一國兩制已經失效要有軍隊般的部隊喺香港執法
亦表達班狗執法嗰陣似軍隊般屠殺市民
示威現場如兩軍對壘

支持睇齊 跌番落去

要維持共產主義政治正確呀嘛，所以大陸官員好難唔貪

咁搵解放軍同武警做警察嘅野好過啦
人工平咁多

做埋軍隊個份？
姐姐你係唔撚係搞獨立阿

黨衛隊

藍色熱狗

葉劉出黎講親野都有骨

仲有黨衞軍同埋蓋世太保果份

但係解放軍得3000蚊一個月

600

改名做武警香港總隊

睇老蕭得幾前，2016一早捧葉劉特首入圍（分化）

直頭做撚埋黃帝

救護最慘

直頭做埋蓋世太保添啦

公墓員又想r著數

你估你班公墓員好過警犬好多？

多謝姐姐認證香港獨立

皇軍

你估唔爽 乜都唔洗理 淨企

香港滅國都未見到

前保安局局長真心痴線

單單命案都無可疑 又唔駛巡邏
黑警根本係垃圾

呢排啲走私牛
斷撚咗斷多支狗糧

無嘢做！？

支持大灣區人民獨享大灣區

姐姐承認警賊越權
而且使用過份武力

打工皇帝

魚強論

警察國家 自己出糧俾自己

感謝葉瘤曲線推行香港獨立

人嘅天性
不患寡而患不均

警犬做埋軍隊嗰份姐係承認政府用「軍隊」鎮壓平民點解親共派咁on9都有毛澤東知道自己啲手下講啲咁柒嘅嘢一定捉葉劉去勞改

佢地唔知醜個下好野

嘩葉劉真係行得好前
暗示應該成立國民警衛軍